# mgst

генератор методов для структур на шаблонах

## Описание
Библиотека позволяюшая генерировать различные функции на основе тегов и шаблонов. Тег можно задавать любой т.к. он передаеться через параметры. При первой генерации каждый файл необходимо задать отдельно, при обновлении можно использовать команду `go generate ./...`, для этого в каждом сгенерированном файле создаеться тег для запуска генерации. Пример структуры и сгенерированного файла можно посмотреть в папке ***example***.

### Пример первого запуска
```mgst sts example/example.go```
